（突發）陳伯與警察對峙中！

因為警犬唔比遊行隊伍上政總

而家隊頭係舊政總附近

陳伯同佢地理論緊，坐左係輪椅

希望各位睇住陳伯 而家趕緊黎

克警唔放路 行上去

去到金鐘嘅手足辛苦你地啦麻煩保護陳伯

出緊去 希望大家保護陳伯

Push

推

椎

push

次次一講到關於陳伯個鼻就酸

唔係覺得一個阿伯會衝擊呀？

現場大聲公話陳伯想休息一陣咋喎

已出防暴

死左link

出黎啊大家

Case

岩岩佢好燥 因為唔比上政總 已出防暴

Cls

智者

Source？

你上01直播

推啊

陳伯唔好動氣

陳伯坐左係輪椅

3000人黎到！
只比10至12個絕食者上去

大家影低啲狗嘅樣先

唔可以 小心比克警溶左

丶丶

陳伯係連結廢老廢中既最終武器

連結埋年青人

求下大家出黎支援

求大家

林鄭又想點丫。。。
係唔係要殺晒Ｄ香港人先得丫依家！

各位睇住在場人士

睇似係

輪椅暴徒？

四大名捕

林鄭係文華酒店WOO!

唔好睇港豬01個直播

佢地夠膽掂陳伯一條毛

陳伯

屌你老母 01好多人話呀伯收錢又咒佢死
手足！！！入敵陣

陳伯叫我地唔洗驚！

好驚陳伯會好似「十年」入面嗰個人咁....
大家快d出嚟保護佢啊！

經過琴日咁樣, 啲狗應該唔敢亂嚟

屌 港豬01個直播啲人講野好撚難聽

睇立場啦

陳伯都驚？又話聽民意？

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

屌天佑陳伯

條仆街掛住飲酒唔理陳伯

林鄭喺中環置地文華酒店同中聯辦飲緊酒

絕食又話人收錢 還拖又話人收錢 被子彈打中又話人收錢
就快連透一啖氣都有錢收

Pish

咪撚睇01 睇到啲留言癲咗
立場link

有冇ching知道依家去到邊？

d狗無人性 唔好抱希望啦

走咗，陳伯叫我孝順父母。

屌你老母要絕食者行樓梯

集氣幫陳伯

好多人撐陳仔利申喺現場

中環站咩出口最快

班仆街先收共產黨錢

仲要係絕食左咁耐既阿伯

仆街班狗真係冇人性

依家要去邊？

好擔心佢地

話林奠9:30至返

伯伯
多謝你

2107 隊尾到政府合署東座，有防暴警察開路

好撚多人..

人地坐輪椅 黑警出防暴？
屌你老母死黑警 間輪椅蝙蝠俠整架？

陳伯琴日勇到

陳伯加油

禮賓

可能睇得mission impossible多
以為乜都有機關